成個星期朝早都好少車

過海搭巴士即刻慳翻十五分鐘

最主要無曬返學班大帝
d學校誇張到1人1車, 1個級都百幾部車排住隊
搞到我等出車時間仲耐過車程

所以話之前講cut哂巴士淨係比私家車行嘅人都on9。 如果真係得私家車嘅話，成個Google Map都會係紅色

係 好來少左堆學生可以差咁遠

幼中小學放聖誕假
大學生又放sem break
所以朝早得返打工仔

唔止啦
仲有啲翻工嘅放長假
個個去哂旅行咪冇人揸車